{
  "Language": "简体中文",
  "Translation": {
    "Page Title": "SunoAPI AI 音乐歌曲生成器",
    "Page About": "SunoAPI AI 音乐生成器是一款免费的AI音乐生成软件，调用现有的API接口即可实现AI音乐生成。\n\n如果您有任何问题，请访问我们的网站:https://sunoapi.net",
    "Page Header": "立即创作属于您独特的Suno AI音乐歌曲,免费使用并享受创新AI音乐生成的乐趣！",

    "Music Song Create": "音乐歌曲创作",
    "Music Share Square": "音乐分享广场",
    "Music Project Readme": "本站项目说明",
    "Visit Official WebSite": "访问官方网站",
    "Visit Official WebSite1": "访问Suno官方网站",
    "Visit Official WebSite2": "访问项目官方网站",
    "Join WeChat Group": "如感兴趣请扫码入群参与讨论",

    "Custom": "自定义模式",
    "Title": "歌曲名称：",
    "Title Desc": "请输入歌曲名称，最多不超过100字数。",
    "Tags": "音乐风格：",
    "Tags Desc": "请选择音乐风格，最多不超过四个风格。",
    "Prompt": "您的歌词：",
    "Prompt Desc": "请输入您的歌词，最多不超过1000字数。",

    "Random Style": "随机风格",
    "Random Lyrics": "随机歌词",
    "Generate Lyrics": "生成歌词",

    "Title Placeholder": "给您的音乐歌曲起一个名称，以便识别、分享和发现。",
    "Tags Placeholder": "选择您想要的音乐风格，Suno AI的模型能理解流派和气氛。",
    "Prompt Placeholder": "输入您自己的歌词，或者是各种已经存在的歌词，专业歌词辅助工具：https://poe.com/SuperSunoMaster。",

    "Desc Prompt": "歌曲描述：",
    "Desc Value": "直接输入您想要的音乐风格和主题，一键制作专业水准的Suno AI音乐歌曲！",
    "Desc Reamrk": "描述你想要的音乐风格和主题（例如：关于假期的原声流行音乐），使用流派和氛围而不是具体的艺术家和歌曲。",
    "Instrumental": "纯音乐",
    "Instrumental Help": "创建一首没有歌词的歌曲。",
    "Private": "私有的",
    "Private Help": "不公开歌曲自行下载保存。",

    "Generate": "立即生成🎵",

    "DescPrompt Error": "请输入歌曲描述例如：写一首类似于《夜曲》风格的《夜曲一响上台领奖》。",

    "Custom Title Error": "请输入歌曲标题，例如：夜曲一响上台领奖。",
    "Custom Tags Error": "请输入音乐风格，例如：中国流行音乐。",
    "Custom Prompt Error": "请输入您的歌词，如果不会可以输入关键字词，然后点生成歌词。",

    "Generate Submit Error": "Suno AI 音乐歌曲生成提交失败：",
    "Generate Status Error": "Suno AI 音乐歌曲生成状态失败：",

    "Fetch Status Progress": "Suno AI 音乐歌曲正生成请稍等...",
    "Fetch Status Running": "Suno AI 音乐歌曲正在生成中：",
    "Fetch Status Success": "Suno AI 音乐歌曲生成成功：",

    "Generate Success": "Suno AI 音乐歌曲生成成功！",

    "Identity Placeholder": "填写身份标识以便识别例如：Email账号。",
    "Identity Help": "请输入您的Email账号以便自己识别。",
    "Session Placeholder": "填写您的Session以便使用免费生成音乐。",
    "Session Help": "请输入您的Session以便使用免费生成音乐。",
    "Cookie Placeholder": "填写您的Cookie以便使用免费生成音乐。",
    "Cookie Help": "请输入您的Cookie以便使用免费生成音乐。",

    "Setting": "设置信息",
    "SaveInfo Identity Error": "请输入Identity",
    "SaveInfo Session Error": "请输入Session",
    "SaveInfo Cookie Error": "请输入Cookie",
    "SaveInfo": "保存信息",
    "SaveInfo Success": "保存信息成功！",
    "SaveInfo Error": "保存信息失败！",

    "TokenAuth Error": "请先设置信息保存，然后再刷新页面才能正常使用！",

    "FetchFeed": "获取音乐",
    "FeedID": "音乐编号：",
    "FeedID Placeholder": "请输入已经生成过的音乐编号，点击获取即可展示出来。",
    "FeedID Help": "请输入已经生成过的音乐编号，点击获取即可展示出来。",
    "FeedBtn": "获取信息",
    "FetchFeed FeedID Empty": "请输入已经生成过的音乐编号。",
    "FetchFeed FeedID Error": "音乐编号格式错误。",
    "FetchFeed Error": "Suno AI 音乐歌曲信息获取失败：",
    "FetchFeed Success": "Suno AI 音乐歌曲信息获取成功！",

    "Generation Task Status": "音乐生成任务还未完成，当前状态为：",

    "Enter Search Keywords": "请输入搜索关键字",
    "No Search Result": "没有找到任何搜索结果。",

    "Music Duration": "歌曲时长：",
    "Music Created At": "生成时间：",
    "Music Prompt": "生成歌词：\n",

    "Images TuGeYue Music": "上传图生乐",
    "Images TuGeYue Upload": "选择图片：",
    "Images TuGeYue Help": "上传图片根据图片内容生成对应歌曲（上传图片文件大小限制为：2MB）",
    "Upload Images Error": "图片文件大小超过限制，上传图片文件大小限制为：",
    "Upload Images Success": "图片上传成功，正在智能识别请稍等！",
    "Upload Images Analytics": "帮我分析一下这张图片的内容，总结并描述图片所表达的信息。第一句输出图片表达的简要主题，第二句详细描述图片的内容，直接输出主题和内容，不要出现'这张图片表达了','在这幅图画中','这张图片传达了'等字眼，直接输出主题和内容即可。",
    "Analytics Images Error": "图片智能识别失败：",
    "Analytics Images Success": "图片智能识别成功，可以根据需要修改之后再点立即生成！",
    "Friendly Link": "赞助商以及友情链接："
  }
}